近期想轉mon 2k 144Hz 邊個牌子比較好

24吋mon 預算～$2000
Asus
Samsung
LG

記住sync都要考慮